打j被老豆撞破

難得今日星期5，諗住聽日放假可以夜啲訓，點知4點幾老豆突然起身，仲睇到我打j，嗰下好尷尬，雖然知佢後生都會咁，btw比人撞破即刻軟

咁夜仲打飛機

你傻架？

無野做

就係諗住屋企人訓晒先打